612基金同我入嚟

首先 post 原意並非割席 絕對相信+肯定你哋為運動出咗好多力
但抗爭手足身陷囹圄 好需要資源($+法律)嘅back up
基金籌咗8300萬有多 至今只用500萬, 吳靄儀早前話要預留一筆逾4000萬資助民事索償案件
作為支援抗爭者大型基金 有必要回應香港人質詢 提高透明度 令funding發揮更大作用

(1) 透明度
A. 對上一次工作報告已經9月20 有需要至少2星期update 下?簡陋少少好過影都冇

B. 反濫權大控訴合作

詳情係點? 嗰度一千萬加幾個核彈 至少交代下進度/未來意向? 冇理由籌咗咁耐錢到籌夠先開始plan點入稟掛

C. 項目資助申請
共9個項目拎咗共800萬 係法律費用嘅double
有需要公開下係咩項目重要過手足開飯錢/前線法律支援/流亡海外手足援助

(2)守財奴
你肯洗落有需要嘅人身上 我哋香港人多多都肯捐
8300-500-4000(預作堂費)仲綽綽有餘bo

民陣還民陣 612 還612 音響開支應由市民捐比民陣捐款扣除
612基金”是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援” (612 website) 麻煩你分清楚界線。
叧外參與國際會議費用有冇claim任何基金開支? 請你向公眾尤其有捐款嘅人清楚交代

(3) 臨時禁令/司法覆核
司法覆查重要之處在於影響日後所有法律判決/警方行動計劃
禁令可以比較弱一方受法律明文保護
連tvb都申請保護記者, 泛民入紙反蒙面法
作為抗爭基金 點解唔可以代冇深入法律知識嘅抗爭者尋求法律保護?
好明顯從6月到依家大把唔合理嘅case需要JR/禁止:
包括但不限於

Popo 自帶武裝/改制服合法性?
警方行為不受制衡, 浮屍處理程序有問題而無法調查
遊行集會基本人權點解需要不反對， 係咪意味警方可以更高理由凌駕基本人權 而呢啲理由係咩
嗰啲電光火石決定全撚部合法?
射盲眼新屋嶺性侵開實彈點計？
藍page起底懸紅網點解唔受規管?
蒙面法有多手足被48/加控罪名, 立法程序/內容完全冇問題?
貼文宣本來歸食環管而狗近日拘捕全部合法?
痴poster 而帶番狗屋扣查合乎程序公義?
法律面前人人平等點解721唔叫暴動 冇popo/黑社會需要付刑責?
入公大開槍/大學範圍/糖水鋪拉人真係冇問題?

呢啲問題正正需要你幫手解答
結果會係
(1)幫到手足 +避免日後抗爭者無故受法律程序折磨
(2) 法治已死, 行動升級
起碼我地可以搵到個答案 而運動唔係停留喺好嬲, 無力 咩都做唔到

企出嚟啦 香港人需要你嘅幫手！
光復香港 時代革命

Post有啲長 但希望各位推到612逐一回應
抗爭要贏一定要不遺餘力

幫手推

求下大家幫幫手推

我寧願佢用黎買物資

拉